阿根廷真係會16強止步？

發覺粒粒巨星都係黑鬼

出banega會出線，唔出等收皮

點會

Fifa要做場c朗對美欺

啲人想佢輸，同輸硬係兩樣野

有無見過有人想巴拿馬輸？因為真係輸硬既無必要日求夜求希望佢輸
愈多人想佢輸就愈證明隊野距離必輸愈遠，呢個亦係反課愈燈愈有/愈反愈紅既根本原因

CHING 識波
出佢等同大心臟, 瞻前顧後

已買過關c朗小花晉級